%@Titre: Groupe Est -- 2004
\begin{myenumerate}
\item Les nombres 682 et 352 sont-ils premiers entre eux ? Justifier. 
\item Calculer le plus grand diviseur commun (PGCD) de 682 et 352. 
\item Rendre irréductible la fraction $\dfrac{682}{352}$ en indiquant 
clairement la méthode utilisée. 
\end{myenumerate}